英國高官拒腰斬英超: 我全家都係利迷

英國就是垃圾

利物浦陷害英國

預備冚場剷

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

一場波都傳染幾多人

利為咗贏英超，願意犧牲全世界

願意用幾千萬條人命換我利冠軍

國土鍊成陣 高daddy大人

咁FA 拿拿臨頒左獎就解決啦

猁狗真係仆街陷家剷
無論段新聞真定假都好
猁狗仆街係不爭嘅事實

父親大人
高普daddy

學意假閉門作賽啦